覺得覺得呢個時候仲戴口罩既人好能扮野？

都已經冇事啦
呢兩日出街都冇戴過

咪撚走出街嚇人製造公眾恐慌啦隻病毒有潛伏期要預，兩星期零確診先慢慢唔戴未遲

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

咪撚理呢啲垃圾post
要覆就善用不推文